幾千萬算唔算有錢人

三千萬又叫幾千萬 九千萬又叫幾千萬 咁即係幾多千萬 差好遠條數

3-5千啦

嘉誠

Daddy層樓一千個
Grandpa層樓又一千個
但係me is so poor

算

一千萬都算啦
唔計層樓

要睇你係咩地方生活